黑警專登控制粒彈係空中爆

黑警專登控制粒彈係空中爆
唔知有冇人燒到塊面!

其實嗰粒係乜嘢嚟
利申 真係唔識

大陸製既TG

咪催淚手榴彈

女記者中哂

手擲催淚彈

係咪大陸仔 之前好似未見過爆得咁勁